人民日報--冠狀病毒輸出全球令亞洲人受盡歧視，亞洲各國必須團結一致抵抗外侮

cls東亞sickman shithole

到底大家撐唔撐港台

支那版大東亞共榮圈？

大中華共榮圈/一小時武肺區

自己搞埋啲蘇州屎，仲要拉埋亞洲其他國家落水

老圓認同